[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Bo góry mogą ustąpić, bo góry mogą ustąpić   
i pagórki się zachwiać i pagórki się zachwiać  
Bo góry mogą ustąpić, bo góry mogą ustąpić   
i pagórki się zachwiać i pagórki się zachwiać

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Ale miłość Moja, miłość Moja   
nigdy nie odstąpi od ciebie - mówi   
Pan. Mówi Pan*


